[好文必推！]睇完呢篇立場，真的"支爆在望了！！"

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

佢炒我哋唔洗炒

要重光與地球癌切割，正如手術總有點陣痛，無可能零風險！！！

十年前嘅國際金融風暴爆發嘅其中一個主要原因就係因為高息房屋貸款而引起
情況同依家支那有啲相似

盲目相信房價有升無跌 進行大量投機買賣
現實係房價唔會無止境上升 有朝一日泡沫爆破 樓價急跌
大家都因為樓價泡沫爆破而輸錢 唔夠現金問銀行借
銀行都冇錢 正式進入 cash is king 嘅年代
Credit rating 低嘅公司因借唔到錢而破產
投資者連本金都收唔番 經濟跳崖式下降
最後金融風暴殺到
支那唔爆都元氣大傷

721,811,831